快啲岀黎幫手塞啊！

我岩岩西區海底隧道轉車站見到好多巴士都爆人！
唔該快啲岀黎！

原諒小弟而家岀唔到幫手，要陪老豆覆診
但晏就一定到，一定會上前幫手！

加油！